(直播) 民主派議員回應昨晚旺角事件

(直播) 民主派議員回應昨晚旺角事件

直播咗 50分鐘了

唔好早d....
聽得幾廿秒原來已完

見到白頭佬條頸就想笑

我都係聽咗8分鐘咋

自己重温啦

4點要聽葉劉廢話

睇緊

CCTVB 記者問，毛EE 回一句 "唔怪之得"

可以睇 play back ，佢哋講完晒，
記者提問，大約 26:12 開始

記者: 聲明講到話感謝琴晚一D和平示威者，會唔會擔心被解讀為 鼓勵 一D無反對通知書去佔據馬路, 同埋早前...
毛EE: (插口問) 請問你係邊度?
記者: tvb
毛EE: 呀... 唔怪之得
梁耀忠:
記者: (繼續餘下問題...................)
毛EE: 尋晚發生咩嘢事呢，全香港人都瞭然於胸，公道自在民心--------- 講完。

毛姨姨都開始識玩啦

梁耀忠 臨尾個樣

好小見白頭佬笑

毛EE有冇後悔當年做TVB

當年邵逸夫楂 FIT

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我冇野講